有冇巴打知呢個係咩私人屋苑？

想去參觀下

貝沙灣，好似係

好羨慕

如果係就慘 入唔到

呢條友其實咩來頭，我都睇過佢 IG

Rxxxxx lxx

睇過佢ig

會唔會係d山頂

鬼唔知你老母係女人咩

仲有部750sv 呢

知道又點

彩虹 好似係

如果有pm功能 第一個就係搵屌巴你

起碼有個目標先